我想問下我想申請now tv安裝的時候有什麼要注意

我想問下我想申請now tv安裝的時候有什麼要注意例如安裝的時候要留意什麼